龔成老師串柒連登股神

不服來便

乜佢好有錢架咩?

早晨呀老師
諗起陳雲

教人買大貓致富既佢 近況如何

on9 肯定唔係串緊連仔啦 連仔個個起碼月入5萬 一百萬儲蓄

普通打工仔教人投資

who?

當on 9 仔教世人睇樣睇人時

湯sir都好富有 咪一樣叫人買匯豐
應該話有料就唔會教人發達
見過李嘉誠 巴菲特教人發達未呀

「教人致富」先係致富關鍵
專家已經身教咗你

佢靠家姐

睇鳩成堆50隻XX股真係好撚垃圾，比錢佢賺就仲ON9
不過我買隻BETA ETF 追蹤指數好過

佢自己唔係 收錢開埋班啦屌

龔成福布斯排第幾？

我戶口有成大那那5皮野呀

質到佢成隻食屎狗咁都得呀

麵仔出個post就可以左右到成個大巿

佢講緊自己？

佢有無1000萬？

滙豐中銀是好的收息股 55歲讀者用$150萬投資股票｜龔成

pin this, thanks

匯控真心垃圾到暈，想穩定收息買REITs好撚過

Pin 屍

叫人買匯控等於推人去死

開班大把錢

就好似教人唔一定自己要最top,教拳唔係個個冠軍，教揸車唔使技術好高，大學講師都唔係好多有學術成就。
佢叻過你就可以教。